每日150，在公共交通工具/公眾場合隨意大小便已成常態

大陸新移民真係好恐佈
聽佢哋講係因為嫌公廁廁板污糟所以寧願隨地痾